玩密室逃脫遇上火災 波蘭5女無法逃脫被燒死

波蘭北部市科沙林（Koszalin）的一個「密室逃脫」遊戲場，周五（4日）下午發生火災，結果造成5名女子喪生，她們年僅15至20歲，另有一名年約25歲的男子嚴重燒傷。目前尚不清楚起火的原因。

消防隊表示，大火發生於下午5時許，當時死者們正在參加生日派對，但碰巧遇上大火，她們因為逃不出密室，全被燒死。

「密室逃脫」遊戲，是一種真人體驗，參加者會被困在一個封閉的空間，必須在有限的時間內，解決各種難題，才能找到逃離的鑰匙、方法。波蘭有超過一千個地點提供這類遊戲。

柯南題材

好真實

玩過咁多次真係冇諗過會火燭

wanna play a game

解唔到真係會死

邊個最開心

冇緊急出口

要工作人員開
但出事工作人員員可能第一個走左

唔記得邊度法律訂明密室遊戲唔可以真係密室鎖門
要參與者扮開唔到門
原來真係有必要

起碼男人冇死，女人遇依Ｄ環境死硬

真·密室逃脫

一千個地點咁受歡迎
香港得幾個

逃出失敗

嚴重燒傷果個25歲男子就係兇手

又一證明女人無腦
好心打開隻腳比男人屌就算啦
文明同佢地無關

波蘭幾大香港幾大呀

死神來了

恐懼鬥室

其實香港仲有邊間做得住

之前玩香港一間，佢有準備緊急密碼癡喺門話如果萬一有咩事就搣紙睇密碼
但只限緊急情況，用咗當逃脫失敗咁